IPHONE X 更新問題

有冇巴絲試過IPHONE X IOS13.X升14.1 出現錯誤4010?
用ITUNES試過幾次都更新唔到 而家仲要回復唔到原廠

iphone好安全 唔會更新唔到

推推

即刻試一試先

更新完 whatapps 開圖出黎要等成幾秒先出嚟

洗機再入過

我升14.1果時都有彈error 我都試左勁耐先得 唔知apple做咩膠
你可以試下下面幾個方法
1. 重開iphone/電腦
2. 用返原裝條線
3. 換USB位
4. 取消自動lock機同密碼, 升完14.1再開返
5. IPSW大法 (shift+左鍵選file)
6. 轉用OTA更新

唔該曬巴打
我已經試左1+2+3+5都唔得
我而家開唔返機 做唔到第4點

你連機都開唔到大獲過我好多 我每次都係backup完error4000 唔會行更新
你依家似乎要用DFU大法

求教學

同樣問題

關撚左WIN10個防火牆就可以更新

問題解決就好

我都中左4000，解密碼升左14.1入唔返八達通落applepay你地有冇中